Live: 721元朗事件 10個月紀念

無人理？

唉

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

大家唔好唔記得

借位

文宣新方向：10點鳩叫配合下次行動內容可唔可行

721
831

借位，得嘅話唔該pin

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

pinned

唔該晒

咁少人講嘅

俾國安法蓋過哂

完全無人理

咁係大鑊啲嘅現場都唔多人

推

而家比人拉果d 應該會等到國安法通過。直接入罪